呢排出街見好多人用手機睇<延禧攻略>

地鐵到好多
去飲茶又見好多

而且好肯定果d係香港人黎

集集都係果d野 睇耐左好無聊
點解咁鐘意追

睇黎大陸劇/綜藝已經取代左早幾年韓劇/韓綜既地位

香港電視潮流由以前興日劇--->韓劇-->而家大陸劇

當然tvb自製港劇都keep住多人睇

然後樓豬想帶出嘅主題係咩?

大陸軟實力已攻進香港
同以前年代唔同, d人個個睇日/韓, 但一聽到大陸就唔想睇

唔通上連登咩

品味低的人一直都多過品味高的

以前環珠格格，紀曉嵐算唔算

還珠格格都算算地既

有咩問題？我都煲延禧通宵啦 你哋頑固守舊姐

環珠格格台中合拍

我都晚晚追tvb live

唔睇又點評, 唔吸收多啲資訊咪好似你咁井底

時裝就睇韓劇,古裝就大陸劇
正確選擇

主角個配音傳神過原聲

咁應該由黃曉明/劉亦菲神鵰開始, 到步步驚心、甄嬛傳、武媚娘、新版射鵰

到而家延禧攻略正式進入全盛期

有日出街食飯見到電視有播
望左兩分鐘繼續同人吹水

唔明睇大陸劇有咩好講 好睇，演員好J咪得

駁唔撚到

睇左五分鐘 垃圾

每朝都聽到若雞首歌
洗撚曬腦

證明真係好hit